樓上眼鏡店一問

今日我買完眼鏡，心急想配鏡片，所以上咗荷里活商業中心16樓果間真視眼鏡度配鏡片，但佢淨係用部機幫我驗度數，冇入黑房，想問下係咪正常 我100-200度左右。

Btw打算拎眼鏡果時問番佢拎視光師卡片有冇得諗？ 如果伏嘅我再上黎提一提咁多位

同問 好驚戴壞眼，想知邊間信譽好

報定衛生署
佢唔會比到卡片你

你買嗰副眼鏡係咪又係「聲稱」香港手作眼鏡？

呢d野都係去返連鎖搞算 唔識人 好危險

唔正常 一定要入房驗

鏡框出面買，但果邊冇鏡片配

但佢9up話電腦（部機）就ok 我話：咁我俾咗錢想入房驗清楚 但之後feel到佢hea我 都冇計

依家諗緊俾唔俾錢驗過 畢竟眼睛要緊

死樓上黑店 中伏添